去完接機 發現一樣好重要既嘢

就係大家比啲笑客 有啲旅客，同埋小朋友真心淆淆地見到咁多人 仲要蒙哂面 我見有旅客過黎拎傳單或者支持大家嘅時候 大家都有講笑住咁講thank you 佢地好開心 連小朋友都即刻唔驚 要過黎問姐姐拎

我哋要比佢知道我哋香港人唔係西口西面成個林病咁！！我地唔係暴徒！！係真香港人！！

同埋！ ！如果各位巴絲打去完旅行返黎見到大家 幫下手支持大家 真係會好感動 同埋比到動力大家落力嗌 落地宣傳香港

光
復
香
港

時
代
革
命

日日去接機都好感動

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

推爆佢

大家認唔認同都講聲

小妹今日落哂力比笑容 連口罩都唔用

和你飛 真係好有愛 大家對狗對太耐真係要去回下氣
香港 加油

我係youtube推薦見到呢條片，有無人知咩事呀？洗唔洗去comment 度解釋返?

呢兩日有出去機場接機嘅香港人，你哋無得頂！
笑容可掬，人人喜愛！

如有人需要戴口罩😷，都無可口非。

建議：
儘量唔好用純黑色嘅口罩！
有卡通圖案會好睇好多。

亦可以用白色嘅口罩，
再自己加工繪圖，
令人睇到都會心微笑。

推